其實風扇前後調轉咪姐係抽氣扇

仲有冇例子

摩打=發電機

冷氣機調轉變暖爐？

調完咪又係一邊抽一邊吹

你可以噉講

眼屎調轉變屎眼！

飛機杯調轉係假鳩